[走失] 貓貓主子 30x中環線

對唔住我唔應該呃大家
貓貓無走失，我先自貼可愛主子肉照喺最底
希望大家唔好嬲同可以幫幫我
睇下有無識嘅人有印象見到或知道我銀包下落

今日7月3日早上10點至10點半喺新巴30X線往中環方向（循環線會返數碼港）遺失黑色chanel銀包仔一個，內有2千幾現金、身分證、八達通、4張銀行卡、本人卡片⋯⋯
希望好心人執到可以比返裡面嘅證件我
錢包及銀包裡現金全數作報酬，只求拎返身分證及銀行卡
我會親自帶貓貓同有心人致謝

我無嘢講

雖然有卡片，但都留個telegram

黃貓真係好得意

推